交通燈壞晒 係咪應該要求交通警出黎指揮交通?

旺角交通燈咁多都壞晒 但都無交通警指揮交通
過馬路果時好危險 咁要交通警黎做咩?

班狗而家必都唔敢行
交通狗而家出黎分分鐘遇到神獸比車撞

無問題喎
人車自律
人行一陣，跟住到車行一陣

利申：啱先響惠豐過完馬路

等D狗出黎做下野唔好咩